+++
title = "Решение Президента МАК ЧГК А.А.Козлова"
date = 2016-10-28T23:42:33
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=29625"
permalink = "/post_29625/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "reshenie-prezidenta-mak-chgk-a-a-kozlova"
aliases = [ "/post_29625",]
type = "post"
tags = []
+++

Ознакомившись с материалами широкой дискуссии по поводу Решения № 31 КЭ МАК, мною принято решение приостановить Решение №31 КЭ МАК с момента принятия вплоть до очередного заседания Правления МАК.



Поручаю КЭ МАК рассмотреть Решение №31 с учетом появившихся свидетельств и на очередном заседании Правления МАК доложить о результатах рассмотрения. 







А.А.Козлов